與神同行1千年前殺死解怨脈/李德春既係江林

與神同行:一千年前殺死解怨脈/李德春既係江林

江林/解怨脈係兩兄弟，

江林妒忌解怨脈能力高過自已殺死解怨脈，

李德春同解怨脈係情侶，

同時解怨脈係殺死李德春父母既兇手，

李德春同解怨脈失去左死前既記憶唔知江林殺死自己，

江林見死不救由得自己老豆死，

閻羅王就係江林同解怨脈既老豆，

肥佬馬東石最後煙消雲散。

祝你地入場睇得開開心心喎。

真可悲，咁樣刷存在感

好無聊

好有心機打咁多野

一早睇左啦 old news

好嬲呀好唔開心呀 睇完樓主劇透好想死

泡菜戲連登會有人入場睇

我個人慣睇劇透先睇戲
thanks

無人想睇泡菜呀屌你老母

唔該晒 本身無諗過睇竟然有懶人包

睇你都睇錯學人開po
邊忽係情侶呀佢地

屌你老母呀樓主
劇透死全家呀
本身諗住期待下入場睇
比你搞到唔洗睇啦
都劇透哂

你以為我想咁講？
一早睇撚左喇柒頭

一早知啦，早過你睇

55

( Show Blocked User - 南北京 )

block 撚埋右

多謝樓主 幫我慳返百幾蚊

解怨脈同李德春唔係情侶呀